想問考車筆試係咪可以考期

原本今個月19號考,但係有急事要返大陸,想問係咪可以改到期

事實係咪肥左再重考

重考既話我條問題都唔係咁啦

有醫生紙咪改到囉